"Ja, ja," antwoordde Esmeralda.
"Denk je dat ik verleerd om een ritje te maken?
Oh, Varley te denken, het u die ons gered!"
""De lange arm van het toeval', zoals de schrijvers zeggen," zei hij.
"En nu, wat brengt je hier Esmeralda?"
